點解個個祝人身體健康

過去一年明明係最健康嘅一年
戴晒口罩冇病過，冇睇過醫生

石頭

用石頭都睇到醫生咩？

咁我祝你條傻鳩日日睇醫生

賢石

祝你精神健康 石源滾滾 家肥石潤

黃子華: 你由黃大仙去黃大仙你搭乜鬼野的士啫!你咪就係黃大仙囉!

新年流流祝你石破天驚，點石成金

我會開post 祝福連登

祝您東方不敗
不只東方 西方 北方 南方 中央都不敗

冇賭開，都多謝你先
牛年行好運